HKU vs Poly Surveying

借fd ac問 呢兩間u讀測量有咩分別同埋實際上讀咩

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

Polyu surveying no.1

出路唔錯 去馬

唔好讀測量

Hku survey啲人通常係咁玩女屌女

HKU 冇得好似PolyU 咁 Year3 specialise BS/QS/GP 即係乜差都要讀
做番測量出路就冇大分別
如果轉行
HKU 會贏prestige

點解

因為測量師人工高 佢眼紅你

地球是HKU領先，有HKU 梗係簡HKU !
講出黎都威D
香港藍血一大VS香港MK大學

飽和啦 測量
前幾年比hkis玩到爛哂

測量人工高真係笑話黎

Shitty

梗係讀IVE啦...

睇你揀咩stream啦
以前不嬲係poly就bs，hku就gp，不過近年poly gp都唔差
但揀得gp就要預會乞食，所以建議讀bs
想做qs就shitty啦

睇分數做人啦
想入MT GT嘅揀hku

係咩 聽聞唔係囉

你都識講藍血啦

認同
不過冇咩選擇就真
做狗而家變咗最好出路

收皮啦 最高人工係黑狗

你做

HKU仔屌打Poly垃圾。。。

law/ifaa/ac

入到hku surveying既分入poly五寶好撚過啦

搏下五寶仲好啦，測量呢行好辛苦，淨係為錢就無謂入啦，even 做護士都仲好過做測量。

唔好揀law
呢個時勢 到你grad可能已經冇法律界
得返中国特色的法律制度

讀civil surveying 都好

想問b5 26分有咩好揀
工程 護士 都唔係我興趣所在

bbq

冇牌考 又吹水科
不了

Poly

29分去Risk Man
Qfin 果啲算啦
過來測量托柒咩屌你

入撚到先得嫁無閪先輸一半，語文能力讀書都要好，最重要係識人

你唔係做呢個field 就少啲鳩up啦 bd啲阿sir好明男多過女

就係因為男多過女
有閪先贏一半呀明唔明

會計

會計有咩好?

屌你老母你得個26分又要專科係得呢啲揀架啦
俾你讀醫好唔撚好呀
認清自己咩實力啦細路

水班細路入archi就啱

b5 26入唔到5寶咩? 5寶b6係講緊31 到 34分wor

Weighting好重 冇咁易的

HKU blueblood 揀Gp
課程簡單，又有名氣
Intern 都請你先
贏在起跑點上
又有得攬女鋸和牛

Poly 都唔差
邊個division 都揀得
第時邊到唔夠人都食正條水
不過對住班HKU真係無地自容

你標題無打埋sh!tty 都知你聰明人
廢U又少division
第時俾人笑反枱笑到你退休
收分又低，真正水泡科

所以我幫你揀埋啦HKU>>>>>>ALL

5寶
noregret

入到咪得 都要諗入唔到點搞

nursing

測量再3最識保護自己果行

係咁唱淡唔想人地同佢爭飯食